台灣人作咗首新詩比我哋

仲記唔記得10.1 依張相?

喺台灣ptt,依張圖引發咗極大迴響同共鳴
同時,有一首新詩都喺ptt度流傳
而作者相信係台灣人

最後想講少少嘢
我覺得香港而家係少咗一啲情感上嘅動力

個人認為依一首詩, 同埋喺「明泰弟弟的醫院日記」fb page 嗰個「重光之後,你想做咩工作?」嘅post一樣

我相信如果佢哋可以喺連儂牆上出現,一定可以幫大家延續抗爭落去嘅動力

雖然我嘅出文宣能力係有限公司
但我唔希望假手於人,直接講「文宣組做嘢」
今晚開始, 我會盡我所能去畫文宣
當然都希望有人可以一齊畫~

光復香港 時代革命

Source:
[新聞] 《我的遺書在口袋裡了》瘋傳 港人大雨中持續抗議

[創作] 我的遺書在口袋裏了
coco1104520 (榛)

推

感人 推

睇到張原圖已經想喊
睇埋呢首詩發覺兩頰已經涼浸浸
原來兩行淚已經流下來了

諗起自己寫個遺書個陣既心情 喊左

眼濕濕

係咪抄血染的風采架

識作者
同佢食過飯
係ntu